曝中國C919客機出現重大問題 已全面停飛

中國研制的C919大飛機被曝已停飛以進行維修，整個過程計划耗時3個月時間。 6月15日，西方航空業網站“ATW”稱，中國商飛（COMAC）研制的C919原型機在測試中出現碳纤維复材升降舵剝落現象，已暫停試飛活動。

報道稱，另一位消息人士稱，C919原型機的油箱也正在進行改裝。 据稱，C919原型機自4月份以來未進行任何空中飛行測試活動，預計這一情況將持續到今年7月份。

今年3月24日，C919第二架原型機在上海機場完成初始檢查試飛。截至到目前，C919再無試飛活動。 報道認為，C919原型機出現問題會影響中國商飛的后續飛行測試

搞D咩都搞到屎咁

依家日日吹噓新航母

沒事兒

仲話佢地自己做個d飛機(c開頭) 係諗住同airbus Boeing 並列 ABC 咁樣 真係笑撚死人

咁雜種貿易戰打飛機既計劃點算?

唔係偷左人地技術咩
做咩咁都有問題

又贏

換個殼都搞唔掂

>中國運輸

好撚好笑
中國野習慣邊做邊改
唔知死幾多人先肯停

你拎晒成份圖紙技術又點
以支那豬做事性格
對精密有要求既野都只會睇得唔用得

高葵條兔唇五毛呢？
之前唔係好撚威嘅咩

係咪買左D普通料以為以係飛機上都用得

依家係唔係之前中國話自製嗰架飛機呀？
唔係全部都係用外國料咩
咁都砌唔掂

D

*架

係 Tu-114 至係

半架機啲零件都係美國貨
侵：要不是我們美國企業照顧你們c919, 完蛋了

其實點解一定要搞國產民航機？

Canadair = Bombardier Aerospace

7:10笑撚到仆街

好撚柒呀

升降舵剝落

全部零件都係外國
咁都整唔撚掂
仲要airbus有廠係天津
直頭俾撚哂啲機密你睇你抄
都抄唔撚到
收皮啦支那垃圾

支那

唔洗講呢啲
淨係巴西都叻過佢啦

偷人技術都會出事

驚被人禁運？

買俄佬機囉

最後果個做嘜撚

C919客機全面停飛，中國或成最大贏家

未用就已停

竟然唔喺硬推飛內陸線之後爆炸或者空難要停咁咪算有良心

贏国根本係想壟斷所有野

若然屬實....jpg

好快沉

冇事：自主研發
有事：外國零件問題

又想唔用AB機，但又廢
連俄佬自己都係用AB啦

次次吹噓邊樣野就柒邊樣

我真係急不及待想睇下隻新航母會出咩問題

咁就唔洗買美國引擎

又贏

民航處已經派左人去搞air worthiness瀨共
咁都過唔到關

你地見係支那就反 好唔理性

見咁耐都未有五毛入嚟
幫你講定先

加拿大有龐巴迪

整飛機應該真係好撚難,日本全自製MRJ分分中收皮, 俄羅斯SSJ安全記錄差到離譜, 中國隻ARJ直頭無國際證就賣街出貨,但淨係得d窮國夠膽用

整飛機係要好多科技同經驗結合埋一齊先得
唔係話短短十幾年就做到

禁運佢d C919 都玩撚完啦
佢d 零件大部分都係進口野

跟本就好似黃金砌機咁only

Airbus 咁做反而會拖低自己質素

這叫摸著石頭過河
你懂什麼

四川航空d中國組裝機係咁出事

咁VIA 做既X86 CPU都曾經同Intel AMD並列, 但係冇人會買佢呢
支那呢隻都係一樣

殘體冇人屌？

淨係副車頭都已經係美國貨
一吓唔賣貨比你已經玩完
又話自己嬴國，連一副正正常常既high bypass ratio turbofan都做唔到
都唔好比較推力數字，但連100kN都出唔到點飛

屎搞一搞

唔好咁啦，大陸根本就冇高科技，
佢地自詡嘅新四大發明其中三樣：網購、共享單車、支那寶。呢啲只要有錢有時間，大把it狗識整
高鐵就靠抄人

咁日本MRJ都係用美國車頭
但人地架機起碼實實淨淨

日本又唔驚美國會禁運佢 贏國好似要同人打貿易戰

“自主研發”係樣好正路

飛機呀大佬 人地Boeing 試飛得就已經等於100%適航 test flight只係再攞啲實際數據
唔怪得就連大陸嘅航空公司都唔係大手訂

Bombardier 有出個系列係D字頭

CS100
比Airbus收歸咗

有個CRJ系列

美國侵麻鳩煩

一定係外國零件有問題

D有Dassault Falcon
E有Embraer

龐巴迪/三菱就係VIA
贏國根本只係黃金果間正都

愛囯人士就係呢個水平

係呀
為撚咗試得更仔細 搵埋你依d愛蟈五毛上機試飛
五毛既質素每況愈下

d機只會供應大陸市場

各級領導撈不少油水